越來越多女唔鐘意用套

發覺近依幾個女朋友成日想叫我唔用套外射。問佢地唔驚咩？ 叫返我話唔使怕

我唔係扮正人君子，只係知未射前都有流出，咁無謂咁危險，而家岡本都好薄下

通常插一陣先上套

環保post

有咩危險？男人老狗又唔會懷孕

帶左冇feel

未試過唔戴
其實個feel有咩分別 ？

有左咪叫佢落囉 有咩所謂

用套不如唔好扑
兩個都唔爽不嬲唔用

想做爸爸出聲囉

用左唔舒服
我都會叫男朋友唔好用

巴打得閒去驗下身

我都會咁，有時比對方投訴

成日都會諗咁樣都中唯有讚自己好健康

十條女有十條都比我唔用套

係咪想傳性病比你

連登真係多食女專家
搵返張大合照睇下d食女專家個樣先

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

係爽好多 你估剩係你爽咩

搵你埋單咋傻仔

護眼post同環保post係兩樣野嚟

開番個工會聚一聚